+++
title = "Чемпинат России по спортивной своей игре &#8212; приём заявок продолжается"
date = 2007-05-23T02:32:04
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/05/23/chempinat-rossii-po-sportivnoy-svoey-igre-priyom-zayavok-prodolzhaetsya/"
permalink = "/post_715/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200705/msg00029.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "chempinat-rossii-po-sportivnoi-svoei-igre-priiom-zaiavok-prodolzhaetsia"
aliases = [ "/post_715", "/2007/05/23/chempinat-rossii-po-sportivnoy-svoey-igre-priyom-zayavok-prodolzhaetsya",]
type = "post"
tags = []
+++

Продолжается прием заявок на Чемпионат России по спортивной своей игре.



<!--more-->



Последний срок подачи заявки - 1 августа. Однако несколько наивно было бы присылать заявки в последний момент и считать, что у вас по этой причине будет преимущество :)



У нас немало заявок от москвичей и питерцев, но пока проявились далеко не все лучшие игроки региональных чемпионатов.



Состав участников чемпионата на данный момент: Анатолий Белкин (Москва), Дмитрий Белявский (Москва), Илья Бер (Москва), Ольга Березкина (Санкт-Петербург), Кирилл Богловский (Санкт-Петербург), Алексей Богословский (Санкт-Петербург), Дмитрий Борок (Самара), Александр Ескевич (Новосибирск), Михаил Иванов (Саратов), Яков Зайдельман (Переславль-Залесский), Дмитрий Лурье (Москва), Роман Немучинский (Москва), Илья Новиков (Москва), Алексей Прохин (Азов), Антон Снятковский (Москва), Виталий Федоров (Москва), Олег Христенко (Москва), Андрей Штефан (Москва).



Остальные заявки обрабатываются.



[Объявление для игроков](http://mak-chgk.ru/2007/05/08/chempionat-rossii-po-svoey-igre-priglashenie-dlya-igrokov/)